Hoe heet je?
vroeg hij.
"Wendy Moira Angela Darling," antwoordde ze met enige voldoening.
Wat?
is jouw naam?"
"Peter Pan."
Ze was er al zeker van dat hij Peter moest zijn, maar het leek wel een relatief korte naam.
Is dat alles?
"Ja," zei hij nogal scherp.
Hij voelde voor de eerste keer dat het een was korte naam.
"Het spijt me heel erg," zei Wendy Moira Angela.
"Het maakt niet uit," snauwde Peter.
Ze vroeg waar hij woonde.
"Ten tweede aan de rechterkant," zei Peter, "en dan rechtdoor tot de ochtend."
"Wat een grappig adres!"
Peter was aan het zinken.
Voor het eerst voelde hij dat het misschien een was grappig adres.
"Nee, dat is het niet," zei hij.
'Ik bedoel,' zei Wendy vriendelijk, zich herinnerend dat ze gastvrouw was, 'is dat wat ze op de letters zetten? "
Hij wenste dat ze geen brieven had genoemd.
